========
源代码
========
Reader.c 用于读取文件

.. literalinclude:: Reader.c
.. code-block:: c
    :linenos:
Writer.c 用于写入文件   

.. literalinclude:: Writer.c
    :language: c
    :linenos:		

updateFile.c 用于更新文件   

.. literalinclude:: updateFile.c
    :language: c
    :linenos:

adt.h 用于数据结构的存储   

.. literalinclude:: adt.h
    :language: c
    :linenos:

 PublicInfo.h用于引入外部或全局变量   

.. literalinclude:: PublicInfo.h
    :language: c
    :linenos:

Operations.c用于各类的功能实现   

.. literalinclude:: Operations.c
    :language: c
    :linenos:

Primary.c用于写入主函数，调用各项功能   

.. literalinclude:: Primary.c
    :language: c
    :linenos:

.. toctree::
   :maxdepth: 1



